警署個大聲公阿sir痴咗線

笑到我抽筋

佢講咩

屌佢係咪撞鬼撞到short咗

？

燒衣人士叫佢收皮

之後佢發癲叫返對面收皮

笑撚死 隻狗好小器

撞邪

撞鬼

有冇片?

蘋果live十分鐘之前

啲人叫佢夠鐘起身屌閪同收皮

佢話: 啱呀繼續叫啦，你哋自己收啦

之後嬲嬲豬唔出聲

[注意]抗爭模式要改，請睇曬先留言

佢地就頂唔順

笑死

:你叫自己收皮呀嘛

小學雞鬧交

睇唔返添

只睇到即時

唔係小器 係EQ低 警犬嘅EQ都高過佢

上年紀既老差骨好驟忌呢樣野
你日日屌佢老母佢當唱歌, 但一講鬼神野佢地真係會信